「文宣」淘打手足暴打藍屍，掉出稀有傳說裝

見無乜人整，大家今日可以四處貼下

遊行唱歌集會帶文宣出街~~~升級行動

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

打人有錢收 唔撚怪得多左咁多 收成6k